（第53次）新華社：美國應摒棄人權雙重標準

新華社文章：美國應摒棄人權雙重標準

新華社發表評論員文章，批評美國日前將所謂「2019年香港人權與民主法案」簽署成法，打著所謂「人權」與「民主」的幌子粗暴干涉中國內政，在香港亟須止暴制亂、恢復秩序的時刻為暴力分子撐腰打氣，再次暴露其在人權領域的偽善面目和赤裸裸的雙重標準，奉勸美方照照鏡子，摒棄人權雙重標準。文章認為，香港回歸以來，「一國兩制」、「港人治港」、高度自治的方針得到貫徹落實，香港居民享有的各項權利和自由依法得到充分保障。然而，美方一些政客不僅對此選擇無視，反而假借「人權」之名為香港暴力犯罪分子張目，為激進勢力提供保護傘，將廣大香港市民的生命和財產安全置於危險的境地，奉勸美方在揮舞人權大棒之前，怎麼也得洗洗自己在人權問題上的一身污泥。

2019-11-30 21:16:34

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

咁就應該爭取上海北京深圳等所有城市都有家下HK,東京,倫敦所有嘅貿易待遇嘛.
去同當勞侵傾囉.

瞓咗無睇
收返對熊貓未

HK有嘅特殊待遇長達二十七年, 點解豬共從來唔抗議: 點解HK有,北京,上海,深圳等卻無呢?

係要呃班支那豬，支共本身好清楚香港係春袋

簽完咁耐都仲吠緊

1997一回歸,急不及待就立條鳩柒公安法, 跟手人大釋法解釋咩係港人
公安法就係等同今日嘅緊急法或送中,係陰謀嚟.
家下好似係每日輸入單程由150變咗1500, 點解無人理?

唔贏根本擋唔到佢殖民

真係好撚小學雞同煩，日日講幾十萬次

吠撚完未呀戇鳩知支那屌你老母 你唔煩我都煩啦